未試過星期一係笑住返工

搭車見到個個都好開心 四萬咁口 仲以為聽日有假放

曼聯輸波唔笑，唔通等你老母拜山先笑咩